{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 코미치바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00である。 予約人数に追加がある場合は、事前にペンションに連絡しなければならない。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 また、ペット同伴の場合は入室を拒否されることがあり、同様に払い戻しも受けられない。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能だ。 入室と退室時間を守らなければならない。 客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことができる。 直火で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されている。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用しなければならない。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与えかねないので慎まなければならない。 予約特典としては個別バーベキューザイグル利用が可能であり、ザイグル1setは20,000ウォンであり、利用時間は制限がない。 IPTVとWiFiを便利に使えるが、インターネットを楽しむ時にデータの心配はない。 バーベキュー場で炭火とグリルを使う場合は共用バーベキュー場を利用しなければならない。 バーベキューの利用は2人基準で2万ウォンであり、1人追加時には5,000ウォンが追加される。 利用時間は入室時から23時までである。 駐車は可能で、駐車スペースが設けられている。 海水浴場はペンションの近くに位置し、スニッ海水浴場は徒歩2分の距離にあり、鏡浦海水浴場は徒歩8分の距離にある。 夏季にはチューブを無料でレンタルできる。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過すると入室できないのでしょうか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室を拒否されることがあり、同様に払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の使用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には、宿泊客に毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューザイグルの利用料金や利用時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキューザイグルの利用料金は1セットにつき20,000ウォンであり、利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを使う場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキューグリルを使う場合は、共用バーベキュー場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場の利用は可能で、駐車スペースが設けられています。"
        },
        {
            "question": "近くにある海水浴場の名前と距離を教えてください。",
            "answer": "近くにはスニッ海水浴場が徒歩2分、鏡浦海水浴場が徒歩8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "夏季に利用できる特典について教えてください。",
            "answer": "夏季にはチューブを無料でレンタルすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 533
    }
}